###### 玩转金刚梯
#### 安卓类平板
### 下载 金刚App梯

- 请确保您当前所持的设备为安卓类平板
- 请点击下载金刚App梯:
  - [下载链接1](https://bitbucket.org/kk64/public/downloads/app-prod-release.apk)
  - [下载链接2](https://github.com/a2zitpro/client/releases/download/latest/app-prod-release.apk)
- ⚠️ <strong> 微信用户 </strong>：
  - 点右上角 <strong> ••• </strong>
  - 再选<strong> 在浏览器中打开 </strong>
  - 然后选默认浏览器或指定另一个浏览器
  - 点击以上链接即可下载
  - 下载时请选<strong> 直接下载 </strong>，不要使用腾讯应用宝下载
  - 当点击以上链接无法下载时，请：
    - 长按链接
    - 复制链接网址
    - 将其粘贴到您信任的安全浏览器（比如Chrome）地址栏中
    - 再点<strong> 前往 </strong>下载

#### 返回到
[玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
